玩撚猿，林鄭房屋政策係起綠置居

要買綠置居，首先要有間公屋

要有間公屋，首先你要入息低過一個普通

文員仔都會超的錶

下流社會

利申：研究緊移民台灣

要買都要錢
完

俾新移民?

每日150個
一年5萬幾

綠置居係幫助公屋企離開公屋，咁就多啲公屋吉返出黎
唔可以否認有用，但實際上，公屋數量雖然不斷增加，但公屋人口係無升過！
究竟佢地有冇諗過問題出係邊到？！

暗示：唔起公屋

咁150蝗住邊？劏房？又再推高私樓價

上到公屋
新移民仲會出錢買樓咩
公屋政府包曬住過世
條數好易計
反正佢地隱瞞資產唔成問題

點解係都要迫人買樓
唔撚想接火棒呀仆街林病

佢係咪淋撚病左

未選果陣都講過啦，個傻婆係房屋政策上面根本就極空泛唔治本

我有公屋就打死都交出黎啦on9

真係交，都係香港有資產果 d 真香港人，同50~65歲文革難民交

正常一個新移民，雙非，大陸幾多資產幾多樓邊個知

佢點會唔知問題同解決方法
你要佢諗既話佢都知點推冧樓價
但佢真正既老闆係地產商

屌你, 我要居屋呀屌

隨時綠置居都唔起，政綱不嬲係9up

淋病房屋政策

首置上車計劃 , 肯撚定又係父幹計劃

林病來料

做乜好似如夢初醒
根本就係梁振英之嘛

做哂樓奴咪唔會上街囉

一早話佢啲房屋政策仆街